美民眾怒貼「支那人滾回支那」

〔即時新聞／綜合報導〕美國南加州1間豪華住宅驚爆排擠中國人事件，1位當地中國民眾拍攝影片說明因許多中國籍人士不守規矩，將垃圾棄置在住宅內公共空間，被其他住戶製作「支那人滾回支那」的標語洩憤。
由中國民眾拍攝的影片最早於本月5日上傳於推特，而後被轉傳到影音平台YouTube與其他論壇，1位中國民眾身在美國南加州阿罕布拉市（Alhambra）的「88」高級公寓，他在片中站在公寓走道介紹，「這裡住了大量的中國人，富二代、退休的幹部」。

接著他進入專供住戶傾倒垃圾的公共空間，當中能見牆壁上有道機門，住戶們可打開機門將廢棄物投入，以維持環境整潔，不料中國住戶卻將垃圾囤積在室內空間，導致廚餘類垃圾流出腐敗汁液、臭氣沖天，甚至連超市的購物手推車都被中國民眾藏在此處。
中國民眾在影片中說道，「他們的所作所為激怒了鄰居，鄰居直接把這個（抗議標語）貼上來了」，從中能見牆上貼著中英對照抗議標語，中文為「支那人滾回支那」，英文為「Locusts back to China」，中國民眾指著「「Locusts」解釋「是蝗蟲的意思，我就不念了，因為沒法念」。
事件曝光後引發中國民眾不滿，認為此事涉及歧視，也有人懷疑此影片為香港民眾所為，甚至不排除是拍攝影片的男子自導自演，有中國網友指出，「88」高級公寓租金高昂，單人套房每月租金為2500美元（約台幣7萬7084元）起跳，若承租車位則須另付75美元（約台幣2312元）。

中國民眾指著「「Locusts」解釋「是蝗蟲的意思，我就不念了，因為沒法念」
做乜唔讀自己個名

香港都大把
一棟樓好地地有管理有人收垃圾
d 支那人入左去住後可以唔比管理費
搞搞下就個個唔比 管理都無埋
之後d 垃圾就掉晒喺自己大夏大門口或者附近舖頭門口
入夜行下d 支那人聚居地區
周街都係一袋袋垃圾

邊個連登仔做既認左佢啦
又繁體又支又蝗

邊個巴打整架?

當今之世

應該得香港人用「支那」一詞用得最多

句標語係香港一樣岩用

好有港味

慘在白鬼連你都歧視埋

外國有巴打住係富人區

香港人走得太前

租金算係正常南加州價錢 唔算咩高級

全球首輪受害者

屌你2500美金都叫豪宅，問過香港啲豪宅未？！

做得好呀....驅逐支那豬人人有責

呢位巴打下次應該去法拉盛

又黎喇，貴唔過香港，全世界都唔叫得豪宅？

2500 係加州都唔撚算高級
1bed room studio

當然係香港貴，加多句講清楚啲，我意思係
依個租金係美國相當普通都未到咩豪宅唔使打大佬同香港比

高登仔創造蝗蟲一詞，今日終於發揚光大